97前走向世界, 97後走進中國, 現在走入大灣區

到底個仆街政府可以幾咁越嚟越短視?
過多幾年會唔會叫我哋走去上山下鄉? 放眼農田?

睇死最後都係地產項目

因為香港特區政府唔係為香港服務
個個官都係打份工心態，搵錢送全家去外國，又唔洗負責

共匪仲口口聲聲話香港「背靠祖國，面向世界」 明明事實係完全相反，冇香港嘅話共匪根本就做要唔成改革開放嘅成功

所謂走入大灣區，咪即係上山下鄉嘅現在版，叫你班香港人踢出香港，踢去大灣區都只係藉口，最重要嘅就係可以將你班香港人一去不回，到時你來到大灣區，香港政府就唔使負責你嘅死活，同時將香港嘅資源畀哂新香港人，反正你班香港人從來都唔係我想要嘅。

垃圾無線一味唱好中國。

就係知道係咁所以要鏟除阻礙佢嘅人。
係以前嘅事又點？所有威脅政權嘅通通都要消除。

我聽見大灣區個名已經周身唔聚財
起個名都on9過人

呢個又真. 大灣區. 都仲有大把農田, 漁塘. 上去學點種有毒菜, 點養三聚青氨魚.

咁又係. 返大陸種毒菜. 發發了.

走入床位

又唔會唔成功既. 不過會慢好多倍.

香港=三藩市
珠海=奧克蘭

農地又唔係你嘅，就算有錢買起整塊農地，難保他朝當地人合法收地，到時想當地上訪或者尋求香港政府處理，唔係打棟入打橫出，就係唔會受理。